台灣讀大學問題 求指點

如果小弟想讀教育（DSE報）
而且好向往台灣讀書
但係英文1咗
top5有14分
好似報唔到咩好大學
想問下係唔係讀完之後考返個學歷評審個個試就好大機會認受？
（想知係咪咩都唔計 會唔會計讀咗2年hd咁）
定係垃圾大學好大機會冇用 咩都唔計

呆灣一百人爭一百二十個學位
弱智都係大學生
除咗大個幾間讀bba 牙醫 獸醫 人醫 科技
其他文科都係垃圾 完

求救 小弟好迷惘

咁啫係香港個個評審都唔會認受？

如果讀完書係返香港嘅話
唔好去，留係香港讀個hd仲好過去台灣讀大學（台政成清交另計）

想玩下咪去囉，食下台妹幾正

其實小弟好想留喺個邊
但係老母唔比
話大個一定要陪住佢

認真台成交清,中字輩之外
其他完全無讀既必要
最多加埋幾間師範大學

想請問下咩叫中字輩

讀一年僑生課程，僑生有分數加成，比較易入好既大學。至於你話想係台灣讀就唔好再返嚟，預咗留喺嗰度，再接你阿媽過去。

中字輩，意指中華民國境內校名含有「中」字的國立大學，主要指稱國立中央大學、國立中興大學、國立中山大學、國立中正大學

英文拎1學人讀大學 笑死

個時reading abs咗

無所謂啦 反正台灣用中文

英文1左都去教書

唔好害人 香港已經夠多教畜

畀心機學好英文先啦……

~99%認受，
但唔代表香港僱主肯請你。

如果想留台，台灣升學喺唔錯嘅選擇。
台成清交政台科，中字輩，私立頂大都ok，
如果有返香港嘅打算，
建議報頂大醫療、工程等專科，報海外/香港master洗底 or 考牌，有機會返香港執業，人工唔錯。
如果藝術類，報台藝大、北藝大都唔錯，始終台灣比香港多發展空間，執靚profiolo返香港都有機會發展落去。

至於其他，如文、史、哲等，如果有意返港工作，本人就不太建議，始終香港八大文科本身都揸緊兜

想做老師不會後門入Edu好過。台灣想做老師要修教程，要成間學校top30%左右至有可能入到，就算國立後段嘅頭30%都應該勁過dse14分，

你有冇邊間特別想讀？

你老母都on9台灣有健保制度，而且又多嘢玩過香港，退休黎講根本吊住香港黎打

利申已經說服到丫爸丫媽移民去台灣半退休